一人一個聽落去好撚戇鳩既英文名

我先
Amigo

推

Maggi

Kelly

Sky

Dixon

Zero
Sky

Apple
Yuki
Cherry

XXXden

雞名

on9

Linden

Yvonne

Suki

Dick

Anson
N乜撚野神啫，讀落咁柒，不如叫DICKson啊笨

xx dy
xx son

Harry

Benson

Dominic

Signal

Micheal junior

dicky

James

Peter

An?

exactly
識親呢啲冇好野

Jacky

Daniel

ken

King

Thomas
King
rainbow
Suki

Hotel?

屌呢個真定假

我聽過有人打LOL打到自己叫Ezreal同Toyz

Bob

Starlord

真係有人用amigo做英文名？

tiffany sky

崔健邦

THANOS

TONY

Cherry
Candy
Sugar
Max
Zero

所有自己作出黎既英文名都好on9

Babyjohn

要柒到幾時 Max都係自己作出嚟？

Cally

Suzuki

所有Z同X開頭
仲有king